每個月開支成七千蚊，感覺壓力好大

用左去邊

我每次用左錢都會記低

我之前萬到尾都個個月清咪又係咁

固定月月15k供樓表示7k咩黎

D錢唔知洗左去邊

固定月月支出最少7萬以上

去邊度投胎好？